召喚熱愛淘寶的親[7]新春瘋狂淘,禁講集運只講產品

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:
[url]

陳年淘寶excel link

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

拜托唔該quote圖 自己刪左 img code
碌得好辛苦 大家都睇得舒服啲

付款問題,蠢撚/盲撚唔識既話唔好淘喇

有傳2016年7月1日起支付寶又有實名認證
未來蠢撚將不能淘寶

2016年10月13日起,支付寶HK正式推出
根據官方消息,將會免手續費至2017年4月
詳情:

新post 留名

好耐無上水

留名

新po留名

呢把光劍要先落訂再後畀全款
請問支付寶HK畀唔畀到錢

準備

想問下有冇巴打玩緊電動滑板車
見淘寶1千至2千5都有，定係揀小米樂視d大小小既廠好？

有冇巴打玩過樂拼?D膠質點?

同LEGO分別唔大
但有可能缺件
不過我買過幾次都未試過中招

型喎

LEGO 賣4千幾 佢舊幾 抵屌到暈

過年後即淘

有無2色筆介紹？要紅同藍
同埋有無批發相紙平？一盒20張，大約買30盒左右

打算買飯煲，諗緊屌米

有冇酸辣粉嘅link？

好想快d有得淘

要幾耐先消化晒過年前嘅訂單?
雙十一十二亂啲定新年後亂啲？

咁快又新Post啦

幫FD買過,早排出黎佢借左比我玩左陣,幾正

我個fd又係借呢部比我玩
莫非
不過部野好重
同埋可以包郵順豐直送香港

牙簽筒，35蚊人仔

好可愛

係街見過人用
有買趁手，趁仲未多人玩，遲下又比人玩串個party

買啦買啦

其實都諗過買呢d代步番工，但驚比人捉，

就開爐啦. 係時候開齋

開始搵緊野落車

求韓式服裝 衛衣等 男裝
另外 買左隻dw 幾日後包膠

我都買過dw，唔戴幾日會唔識郁
無電好難換 已經無理隻錶

大家有沒256gb 既ssd推介？

想買藍牙耳機 跑步用 有無推介

番工代步+1
有差佬咪落brake加踩兩腳扮下野囉

部野係相睇唔到有brake既？

新post留名

唔記得幾耐前買左隻dw 28蚊人仔 戴到較時間個粒野甩曬色 但都呃左唔少人

我架車已經準備好

新post 留名，但淘左好多年，唔知買咩好。

同問

上個POST 有巴打問電競凳
我搵返LINK

另外想問有無冒打買過, 又試過所謂正版, 想知個分別大唔大

淘寶已經變左一種責任

有冇平靚正wireless耳機推介
最好300樓下

我淘左隻218$應該唔廢

有冇正iphone 7+ 款推介下？

求多次韓式服裝推薦 男裝 衛衣 外套 長 t 等

比店名或關鍵字我都好呀

想問下有冇link

我都淘左隻 又係同一個位甩色 後尾無戴一排就唔郁

我想問下有冇6s+既防撞套賣

呢間唔錯 但要浸薯粉成日先易熟 但我就覺得唔太辣 薯粉質感同傷心酸辣粉差不多 幾有咬感 同埋有肉碎嫁

呢間唔洗浸 好快熟 辣過第一間少少 都幾好食

呢幾間都食過 陳村個湯底幾正 都辣辣地但唔係粗薯

呢間味道淡淡地 一般啦 但米線好伏囉

想問有冇養貓既巴絲 推介一下 屋企有兩位新主人
同埋有冇絲打可以分享下買衫既店

唔該巴打

有無露營用品店推薦？

冇係taobao 買， 但我用sandisk

其實冇野就禁入去睇 好想搵到新奇野買

有次樓下見到有兩個sir一轉彎就有個傻仔戴住耳機踩住呢舊野衝出黎
之後九秒九除耳機拎返起舊野同阿sir講唔好意思

呢架野自稱可去到時速55 KM 等於一架行緊3波既車

仲要企係度揸 真係好撚危險

自己整

淘寶啲假野冇左好多啦

Nh無死

個post 回得好慢 人呢

新年係咁啦
同埋個個都伸手 無人淘野啊新年

建議微波爐飯煲, 幾十蚊

零食e.g.

反應熱烈（雖然得兩隻喵）

玩具呢
我一隻超鍾意哩款

另一隻就超鍾意哩款大鳥逗貓棒 應該有其他鋪頭平啲既

另外啲用品你都可以係田田貓/提恩貓度望下，再格下價，香港果間咩寵物城好多都係入佢地啲貨，賣到鬼死咁貴
吐毛膏營養膏我都係淘gimpet個牌子，淘寶一般70～80幾一支，香港貴一倍

退款問唔問得？

如果申請左退款佢要搞14日
（假設佢係唔理，14日後自動退款）
但收貨限期仲有唔夠14日
會唔會退退下自己收左貨變冇得退？

延長收貨

想問print用嘅墨淘唔淘得返香港

唔該曬巴打

keywords：韓式服裝

貓爬架 貓抓板 貓隧道都晌田田貓買
質素好 價錢適中
一定平過香港D寵物店

我之前都淘過D野俾主人, 好正
(淘寶圖)

開心使用中

呢個我知但出嚟嘅鋪 分數得啦4.6 唔敢買

有無裝喺牆嘅層架推介 taobao貨會唔會裝唔穩

好似博唔過喔

近排想買對牛津鞋 本身見ptt都幾多人講海星皮鞋 上面個list又有絲打推薦 就諗住買 點知同個店家傾咗一大輪野傾好晒款size鞋跟 先發現原來入錯舖頭
而家好掙扎 眼見入錯間舖頭款又ok又多正評店家又nice 而海星既正評就淘寶內少 ptt多 諗緊買邊間好
如果買海星會有啲愧疚 買另一間又驚唔舒服

有無人淘過書枱 想淘又驚唔穩陣

屌 講起前排春節 淘寶停曬個排 突然要接收兩隻貓仔
冇計 唯有去旺角買用品
78$一個on9膠兜 之後係淘寶見返 $3

淘過呢張，好實淨，不過一個人裝會比較麻煩，2個人裝會快好多
題外話，係呢間野買左一張檯一張Sofa床，集運到貨打開先知佢寄左2張檯比我......事報我要送張檯比個Fd......

更正，我訂1張檯+1張Sofa床，最尾收到2張檯+1張Sofa床，而賣家完全唔知送多左野，於是我快快手好評比錢完事......

咁好 張檯好靚但太大，屋企擺唔到

等發貨

你買咩size 係咪好重?

咁大件 運費幾銀?

Dw 218

218你都肯買

七天退換最多未洩運費

幾時開始淘好？依排驚佢啲單亂

1.2M，要2個人搬，單人搬既會好辛苦

我果時係用金X集運(比唔比講?)前後1床1Sofa床1檯(事實上多多張檯)，加埋集運計我200kg，800蚊hkd由大陸倉運到屋企樓下，唔包上樓

唔比講
睇標題

咁圍返買一張枱同香港買都差唔多價錢喎

有冇人買過手指陀螺 $3x果啲可以轉90秒 但係$1xx果啲可以轉到成5分鐘
諗緊買邊隻好

淘左個平平地既玩住先

淘左個平平地既玩住先
而家等緊發貨

屋企呢排一到夜晚就有蚊，有冇咩驅蚊滅蚊推介？？

我都想買個玩下

揀番岩printer型號就okay啦

已落單 上次係街見人玩 好舒壓

如果係brother機要睇下個墨水上面係咪有張晶片 有張晶片要整落黎再放係個淘寶墨上面先用到

hp都係咁？

有冇淘過鬚後水

音質如何

關咩事 講緊係假既218
我買3x蚊

有冇啲舖頭專賣呢個style既衫
求share

第一次share 有咩錯屌細力啲
今次share 下啲家品先

呢款垃圾埇特別在於佢有兩個開嘅方法
第一就係成個蓋踩開佢
第二就係㩒開個面蓋
普通男人未必明佢有咩好
如果有煮開飯就會方便得多
要注意嘅係集運會計體積重
計埋大概$110 到，平過實惠買幾十

幾方便實用，老母揀
廿幾蚊香港膠嘅都買唔到

我主人嘅龍床
搵左好耐先搵到張咁正嘅
面料係類似個啲冼水背狼料
做奴才嘅就知如果布面絨面好易有味
呢啲又爽又舒服
三日唔埋呀媽又抺下佢
同埋重點黎啦！
佢4邊連埋底有5條拉鏈拆佢個cushion出黎
咁就可以成個套拎去洗

呢個就正啦
老豆老母屎忽痕想換曬啲開關同so 位
去深水埗行一轉就知
一個普普通通銀色燈制都要成舊水
我呢個款要舊幾水呀！
呢到十零蚊至三十蚊（視乎幾多開同幾多A）
買到返黎比我想像都靚好多！
實物有小小rose gold
順帶一提，個店主真係好到無人有
俾我煩左好耐，又影好多實物圖俾我
想買嘅巴絲我絕對推呢間！

廢事太長share 到呢到先

3x 有無link ?

高質Share，正呀喂

我用canon

我驚當我係液體扣我咋

啲制堅有用

呢個點，會唔會漏聲

我想淘寶買植物，有冇計

我仲想訂埋墨水

用緊canon
用緊自己補墨果啲
除左墨頭會好快乾都幾好同抵
要洗墨頭

我通常唔寫得咁清楚 寫文儀野

電制求link

電制求link x2
但絲打老母搵師傅換要幾錢
定屋企有男人幫手

巴打 求全部link

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【英式插座港式英标13a三孔多用13A开关插座英标开关插座香港电源插】￥HHk07Own9D￥

我係呢款，隻色係pm 佢先用佢無上架
你地即管pm 佢啦佢真係好好人
制係爸爸裝的，佢原本就識
見搭水線火線個啲咁
唔識就真係唔好亂搞，一陣電瓜左
出去搵人換至少都慳到一大筆料錢

垃圾埇

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【HP/华萍手按脚踏垃圾桶有盖 创意塑料垃圾筒卫生间客厅厨房家用】￥xUOh7OBA1E￥

龍床

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【狗窝猫窝可拆洗泰迪冬天保暖四季宠物窝比熊s小型金毛l大型犬用品】￥rbZL7m0onU￥

碗架

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【S型单盘落地沥水厨房置物架不锈钢碗碟架双层滴水收纳刀架盘子架】￥MgKt7maxmC￥

電制開關
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【英式插座港式英标13a三孔多用13A开关插座英标开关插座香港电源插】￥2Ssx7mbkxO￥

咪撚quote 圖呀你老母

有無人有淘過直髮夾,有無推介?

黎緊得張懶人梳化 唔知仲有咩好淘

電掣唔建議買大陸嘢，因為大陸標準係10A電流，香港係13A。建議買英國製造嘅MK電掣，唔算好貴，但香港比較難搵。
頭盔：香港只有合資格電工先可以合法安裝電掣

用私集 唔做誠實的孩子就ok
不過最好搵d鋪近你個私集
正常1星期內都唔會死

放心巴打，我買呢間係港式英標黎
佢有曬13A 20A 40A for 普通插座、冷氣機個啲
唔係買大陸標準
順帶一提，制後面啲五金做得好靚

有無大約100rmb wireless耳機推介？

淘左呢隻，等黎貨

留名開年

有冇人買過食物用嘅 真空封口機

我之前淘咗個放咗係屋企好耐，冇咩點用過
你唔介意我可以送俾你

幾好睇,有無link

求link

過多幾日就會知
次次淘到無野好淘
過多兩日個購物車又大撚把野

我黎緊都想淘書枱
不過怕連埋運貴過香港買

想淘呢款

想問有無人買過波鞋防水噴霧?
得唔得?有無邊隻好用

我計過呢張黎到香港,接近300,我自己覺得都合理,上yahoo睇過都要700+
睇過宜家同實惠之類沒岩我心水一係成千蚊.....
淘寶呢張唔太大唔太細,剛剛岩我size,價錢都合理
就希望黎到唔好爛木,小左零件....

我本身都想淘呢款 但睇啲評價好似話唔穩

檢問下如果網面波鞋污糟左 可以點救

想*

我黎緊都想淘書枱
不過怕連埋運貴過香港買

想淘呢款[/quote]
運費$300? 其實淘寶真係多款+平過香港好多 係驚中伏啫

我計過呢張黎到香港,接近300,我自己覺得都合理,上yahoo睇過都要700+
睇過宜家同實惠之類沒岩我心水一係成千蚊.....
淘寶呢張唔太大唔太細,剛剛岩我size,價錢都合理
就希望黎到唔好爛木,小左零件.... [/quote]

你呢款幾錢,都幾好睇簡簡單單,但收納位好似太小,除非你好小立雜野放~

我都有睇過啲評價話唔穩,但我見大部份評價都正面,會唔會係個條友安唔好
不過我都係博下,真係唔穩,我叫我舅父轉幾口螺絲整實佢~

差評可信性高過正評啊親

我都有睇過啲評價話唔穩,但我見大部份評價都正面,會唔會係個條友安唔好
不過我都係博下,真係唔穩,我叫我舅父轉幾口螺絲整實佢~[/quote]
差評可信性高過正評啊親[/quote]

大件野都係唔好淘啦， 又唔係平好多， 質素又唔係話好

計落有咩閃失又要搞

親乜9

樓上巴打提天貓超市$99減$50個優惠係咪完左？

唔緊要啦，賭博既野有贏有輸既！親！

差評可信性高過正評啊親[/quote]

大件野都係唔好淘啦， 又唔係平好多， 質素又唔係話好

計落有咩閃失又要搞[/quote]

咁大件野我唔係未淘過既，都未試過中好大伏，做左好多功課先去淘，主要係香港搵唔到唔大唔細又有多收納空間既平價靚仔電腦台，呢張我真係好鐘意

咁大件野我唔係未淘過既，都未試過中好大伏，做左好多功課先去淘，主要係香港搵唔到唔大唔細又有多收納空間既平價靚仔電腦台，呢張我真係好鐘意[/quote]
咁等你用後感

淘寶最緊要睇"問大家"
買過/未買過件貨/賣家都會留言
果度唔會因為好評返現而有假好評
留言可信性高d

想買酸辣粉有冇巴絲買過

失敗與否都會貼上黎比巴打門睇下！

們

幾時先可以淘返野 瘋狂擺野入車
快啲到初十啦

冇入on9谷

同埋呢到D人而家伸手多過買野
包膠最快都下星期尾
6號先開始有得淘

想淘對皮鞋玩下 有無巴打推介

有無巴絲有買過錶 求推介 同埋想入gp

係到傾啦

有冇link🙏🙏

呢度無group 入乜group

都唔明D人點解咁中意入GROUP
高登搬過黎仲要GROUP都痴線

有無人想要麻將？42mm 144隻 打左五六次 無穿無爛
我張臺太細嫌佢太大
廿蚊放左佢 有袋 同 麻雀臺布

好多post都係咁
傾傾下無啦啦開乜野telegram
見到telegram 呢個字就好反感唔知點解

ok 想買男裝錶 有無推介

其實入telegram group好撚煩啲人係唔係都sd啲野出黎

想問集分寶點用,有時用到有時用唔到,點睇咩野可以用?

想問下之前用一淘返左既集分寶要點用?岩岩諗住買野俾錢個陣唔扣

一次過覆啦，無記錯就好似唔係個個賣家接受嘅
好似無得睇，要到俾錢果個位先知（好似係）
有錯請屌

原來係咁,見件野集分寶有tick以為扣到

追下po 前幾頁有講

原來電腦俾錢個陣轉去支付寶個版有得用集分寶俾錢 姐係手機唔知點解用唔到only

比你隻我睇下

睇到好正

好耐冇淘寶
點解我load左幾次都load唔到俾錢個page既？

笑死，講緊真既都係500蚊港紙
用兩百幾蚊人仔買隻假既

入group 做乜鳩
要lihkg 嚟做乜周呢咁

對唔住囉 等佢嚟到未洩運費比佢囉

有冇試過白家

運費險記著唔包香港
要退就要自己拎上大陸退

淘埋d無厘頭野..如果個頸巾同正版一樣質素..但價錢係1/4..會喊出黎

我直接大陸拎貨 拎完秒退
But 邊到堅野500 幾
有冇link

正版係咩牌子黎

有興趣呀
Email: igotoschoolbybus2014@gmail.com

@tg duagzss

跑步會唔會甩

睇評語唔多得咁 無試過

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【DONTEL WEHINGTCNA型号DW1A手表男女情侣手表真皮带腕表ulzzang表】￥6LMw7JhExH￥

是咪真係真 有冇巴絲試過

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（包邮绽放兼容佳能 740 741 PG-740 CL-741墨盒MG2270 MX377墨盒），快来和我一起瓜分红包】￥SBQW7JSpby￥

我買開呢間
用私集落黎 官集唔知得唔得

連登有愛
Telegram@MaSKerL

本身自己隻夾比女朋友黎我屋企果時踩斷左 果下勁想喊出黎

講開又講,仲要買返條錶帶比隻錶 唔知點解條錶帶斷左

前幾個post都有人講過 唔該追下post

Collect pxxxt

聽日開始瘋狂買野

想問下有無巴絲戴緊/有月光石手鏈可以影一影個樣睇下

Z尋日已經開始買

酸辣粉就黎要開post擺最頭
係咪咁好食啊

我買過白家陳記,唔係幾好食
唔落醋包既話會好食少少

好抵啊

Cheap 雞野

網頁版比錢果頁係唔係死左

唔好意思即追

月尾去雲南旅行，好多野要wc
巴絲有冇啲衝鋒衫，保暖底衫，雪靴同大backpack 推薦

點解你地咁放心食淘寶D食物

得兩個鐘就要再充

thanks
睇返淘寶個d都係差唔多樣,買條試下先

買拉長石要買藍先靚

巴打有無telegram廢事email咁麻煩

係,岩岩買左條希望實物靚

淘寶買？

係

以前高登推介旺中樓上果間 都ok

淘寶平好多
黑矅石cheapcheap 地廿蚊人仔串到3條

淘寶真係平好多
香港我估多數都係大陸拎散珠自己串出黎賣

LINK?男定女裝黎

上面張圖個條係巴/絲share
我岩岩係呢間買,評價同d圖睇落幾好 想買邊隻size問賣家有實物圖睇

我都上唔到
淨係用到電話用Visa俾錢

第一日已經洗千幾蚊野

有無人淘過耳塞？

平貴都買過，感覺分別唔大
推介有線款

本身想買哩個，不過俾你講一講都係算啦

因為我好撚爛訓
其實有線我都好快扯爛
無線係瞬間唔見

有線款好用啲？

有線無咁易得返一邊
Btw 咪quote 圖呀

lm

圓通幾時運香港呀

想買

隔離post 呀

我之前係呢間買，不過而家條link 好似無左有線款

3DS支筆個扣爆咗成日喺部機度跌落黎
原本諗住買一支算不過都係順便買多支同埋搭多支唔知幾時會用到既撬棍

8米HDMI線同埋分配器都係為之後部Switch做準備
電視櫃已經冇位所以諗住擺佢喺電腦檯
順便將部電視變做2nd monitor

貼膜神器係之前呢度有巴打推薦既

HDMI防塵塞用晒補貨
順便買多一大堆野
同埋呢間啲防塵塞幾好用
而且包郵, 買得十幾廿粒佢有時會畀多一兩粒你

至於三粒CPU呢...我係諗住試吓整CPU鎖匙扣
不過以最低階既775黎講, 就算係work既4蚊粒都係正常價錢

我而家將要講既野講晒咁我開箱嗰陣講乜好

點解你果個包裝咁hea

有無link

左邊靚d果條，比較貴(全彩)

右邊果條渣d，但都有光，兩條都要較到好暗先影到d光

之前我呢間買,一淘返利2千幾分

好大粒

新手上路

左邊個條好靚 無咩棉絮冰裂

想問跑步會唔會甩

有冇巴絲淘過滿意嘅水樽

會

淘過3M個隻
帶落好似唔算好舒服，又有靜個種V V聲
貴有冇舒服左?

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【潮拍 iPhone7 Plus前后全身膜背膜苹果7钢化膜全包全屏覆盖水凝膜】￥78487vVt3s￥
買左呢隻水凝背膜，唔推薦呢隻，無留意原來四角無包邊

有冇巴打淘過電腦凳，有冇推介

追post 之前好多

我會話貴野佢隻綿可以貼耳多啲同埋舒服啲
但係值唔值貴咁多呢 我就好有保留

好興奮 過年前等再而家終於可以淘

初十啓市

放左未？

有無巴絲買過依個牌子 想買黎用下

又或姐有無推介運動用藍芽耳機

音質點
易唔易甩？
Link

想問日本itunes卡
有冇介紹？

Hk 我買開呢間

我搵左好耐都搵唔到岩心水
10000yen 港幣幾$？

185人仔咪貴過原價？

貴十蚊到

有冇人淘過仿g-shock
想淘隻

我想要

有興報

Tg: @felixiamzero

等左好耐終於有得淘寶 一開波已經淘左3000蚊
主要挑戰水冷 希望水冷無伏

有冇男裝推介 之前買啲衫一係太薄一係太窄

所以話洗乜入谷
咁多msg都無心機睇

音質唔係好得 會有沙聲 同埋用個時好麻煩 如果拎出黎個陣兩邊連線唔到 又要熄機再開機咁 仲有如果去多人既地方會斷 一係就一邊無聲
二百蚊其實扺玩既 不過就唔好抱太大期望

咁我睇下先 thanks

上ig打anything_atg 有間鋪頭俾人篤爆賣淘寶野
有人狙擊開狙個ig 叫anything_atg.taobao
跟佢買過幾件，真係唔錯 無一樣中伏

新年後第一次買野竟然係幫呀媽買底褲

啊婆底褲

同問音質

自膠sorry

佢係月長石黎嫁

香港買3m 呢種耳塞都好平咋喎, 十雞左右

Thanks 巴打～但睇真啲原來入耳式黎
帶唔到入耳式 我淨係帶到apple個隻同啲頭戴式耳機

咁平好少有實物圖睇...幾舊水既月長石多數唔透裡面綿隨多裂紋多...靚既月長石反射白光既多數500蚊起跳、品質好少少反射藍光千蚊起跳...藍光全透8mm起碼要2千幾人仔...相對黎講拉長石就化算得多...11mm半透藍光拉長石手鏈都只係千幾蚊人仔、11mm全透藍光拉長都只係2千頭咋

係咪淘 有冇link

寄集運當幾kg？

我都係咁 我用入耳式會頭暈

我用緊 ,不過唔係淘
用左兩三年係個制壞壞地
好在條線就點卷都唔斷聲，算係我用得最耐嘅藍芽
音質呢家野我唔識

求電動剪鼻毛器link
屋企人見我成日淘野要我幫淘
拜託各位大佬幫幫忙

求水牙線link

唔太鍾意呢隻文青feel
短袖t shirt就ok 反正我一年4季都係短t shirt

見到樓上有巴打想淘引體上升器， 我都有d 心郁

有無番工恤衫推介?
純色就ok

thanks bro
我搵返條link了

一個又話太文青 一個又話太mk
你話連登仔點服侍？

有冇巴打有用緊天貓盒子？

我塞都塞唔入 塞咗一陣都會彈返出黎

之前見有巴打淘書枱
想問知唔知 有啲可以收埋張枱 用個陣放落黎
唔用個陣可以摺返上去當櫃門 個種書枱
要打啲咩關鍵字 &有無人淘過啲家品鋪頭好介紹
1999 希望有人明

我買完即刻send一大堆字同圖俾我

屌睇錯 講緊耳機

無天猫，用緊樂視
無人想知再講

睇唔睇到波？

忍不住又想買野. 真係上癮..............

我明你講乜，但係唔知個keyword 係咩
惟有幫推

你講完我都唔知係邊間淘寶店

膠左

參考下

其實錯唔哂 佢情況只係耳隆太細
市面上有好多size幫到佢
亦有賣耳機鋪頭有種耳塞棉好似睡眠耳塞咁樣戴的

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【造一个创意定制照片棉花糖糖果礼物情人节表白结婚礼品送男女朋友】￥ho6R7A7oMT￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【定制diy手工创意超大照片波板扁圆星空棒棒糖果送女友生日礼物】￥eQQE7AihAf￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【热卖定制棒棒糖超大 diy糖果扁圆心形 创意照片糖果生日礼物盒装】￥yQy57ARTZe￥

有冇巴打試過整

有冇巴打介紹藍芽耳機for iphone, 跑步踩單車用

有冇人試過自己係福田口岸附近攞?
想買d洗車野但係係液體黎
反正自己住元朗搭車都係好平去到

開爐一淘

我唔制呀

報告之前個旅行韓棉個睡袋都幾熱, 透氣一般.......
我諗純棉會好d. 不過重100g
但真係幾好用. 干淨. 寬度幾好. 我買咗加寬版.

想淘露營裝備 有冇推介？
特別想淘天幕

包膠

買左個大跑輪比熊仔鼠 旺角賣緊差唔多$200
電子磅好準 有幾個單位可以轉 整甜品勁方便
啲焗模性價比高 冇凹/花痕 活底唔會漏水
買多左個焗盤 做工好靚 包得好好 可以一次過焗多啲野
化妝掃好靚 抓粉力不過不失

髮剷用黎幫男朋友剪頭髮 好夠利 有2個頭 有得較距離

Thanks巴打 我參考下再search下

想搵依一種 有無巴打知邊間好/咩關鍵字～

咩洗車野？淘寶買唔平得多喎 美光果啲

同埋唔洗自己拎啦，你私集照運都得架無人知

手指陀螺
好似好正咁喎

龜牌呔水貼埋咩表板"立"個d
係我怕佢去到集運個倉度會scan係d咩黎

唔會，我淘火水都無事

淘寶全部淘nh實無死

爐頭果啲就火楓

我淘咗個三峰3mx3m嘅天幕，連兩支柱都係200幾人仔

用邊間？
我問過集x王 就話唔運 神x就要行個什麼敏感專線
Btw呢個post唔講得集運

有冇介紹

我淘左個長方六角型 幾支柱好撚重

求化妝掃link

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【满9.9元包邮VDL新款铁盒渐变蓝化妆刷 7件套 腮红粉底刷七支套刷】￥IP8Di1SxzB￥

巴打我都諗住買NH 65L露營背包 等你包膠
另外想有問下有無巴打買過咁上下容量既背包質素又有返咁上下

另外想問張充氣墊收埋會唔會好大舊同重😂?

我都係壞制. 之前買磁力開關果條. 個制用硅膠造,
痴孖根一年都唔夠就磨爛.
JABRA 好垃圾. facebook 都好多差評,
重有成日換代理維修. 我諗都係有問題.
但好出名.

唔會，哩個係UL 好似係

pps退款係咪要三日先會入得番銀行戶口

重唔重?

我見NH 有個4X3 都係135人仔

介紹你 CROSSTOP 65+10 開心使用中 好過NH

負重系統抄足某牌 山藝老師推介的

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【户外 遮阳篷 凉棚 帐篷 露营 天幕 5*5米 超大尺寸防紫外线包邮】￥BZCniWe6LM￥

5x5
多人咪唔重
少人就算數

有無巴絲淘過家用電鑽，想淘返把黎鑽牆用求推介

2個人就唔帶啦 係都係FOR3-4個人

期待

包膠下，之前買左呢d
化妝掃同筒，平靚正
D電話殻就一般啦，大理紋o個款冇包邊，兩邊係透明
電暖毯好用，每晚訓前都開一陣
佢唔係一開就好熱o個種，要你蓋住被先feel到好暖
有得教熱度，過熱又儲斷電，感覺好似安全d（好似係）

包膠下，之前買左呢d
化妝掃同筒，平靚正
D電話殻就一般啦，大理紋o個款冇包邊，兩邊係透明
電暖毯好用，每晚訓前都開一陣
佢唔係一開就好熱o個種，要你蓋住被先feel到好暖
有得教熱度，過熱又儲斷電，感覺好似安全d（好似係）[/quote]

電毯你驚唔驚

電毯你驚唔驚 [/quote]

唔會長開 所以都ok既
之前淘過一張細既俾貓，用左兩年都冇事
唔開過夜就得

求跑輪LINK

求寵物野LINK

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【森海塞尔SHE3500/SHE3590/SHE5105/SHE9750入耳式耳机耳塞套C套】￥S8yAiegdB4￥
我都係耳隆細 我用緊 唔錯

想問下你地有無gopro配件介紹？

其實間間都差唔多
有時仲可能中伏
你可以搵GOPRO配件套裝,幾十到百幾有好多配件同埋收藏盒
如果你買一兩件野,我建議去深水步買好過

都係想買呢類，
99 果種都ok
20 蚊果種 無咁靚，帶出街好大件。
再研究吓 先下單。

我見到有d成set先32蚊，好似伏伏地

如果唔介意貴少少
介紹你telesin 佢出啲代用野都ok
成set果啲都無咩伏
但可能 例如潛水杆果啲會生銹咁囉
用起其實無咩分別

另外平少少 性價比高啲可以淘小米果啲
Go pro同小蟻啲配件都通用

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【CARNO卡诺仓鼠静音跑轮龙猫转轮金丝熊飞碟滚轮大号玩具用品21cm】￥YzkZi4cHXy￥

用落有冇味?? 睇comment好似好多人話有味

呢個5X5 都幾平 但幾重下

巴打防唔防到水 好似得2000M

未試過唔知，不過真係好撚平，我拎黎粗用
最重係果幾碌棍 如果真係睇岩 可以換番其他輕啲既棍

我聞唔到有 都唔知佢地係咪冇洗過枝掃就用
不過佢比錯左枝掃我 本身有枝粉底掃 但佢冇比 比多左枝眉掃我

個賣家話你果兩隻色唔肯經淘寶要我支付寶轉帳

諗起我公司代理德國d燈制電制
賣幾百個

條綑綁帶買過，唔係幾好用，好難拉得緊

AGREE 我問緊廠家可唔可以換鉻棍

最新款指尖陀螺美國爆款HandSpinner 純銅款順豐航空件包郵 99
呢間好似幾好.

咪撚再quote圖

鋁棍 但巴打有用過? 好唔好用 頂唔頂到大風?

我淘左呢個
不過到手個陣應該會變返原價

有冇藍牙耳機推介
想買比呀媽

頭先睇左好耐 諗住淘呢間

因為鍾意隻槍色 但我呢款係鋁造 聽個店主講無轉得咁耐 最盡2分鐘內

有無巴打有窗簾舖推薦？
之前果過兩間都麻麻地

自

有冇可能淘到鸚鵡蛋
利申： 亂問

已下單, 99果間係細舖買, 純銅 (佢話), 換軸要換佢果間指定軸. 普通軸 13蚊.
見評論可達到4分鐘以上. 去馬.
睇過有間鋁合金都唔錯, 89蚊, 輕D. 不過都係鍾意銅,
巴打介紹膠果種, 睇睇都係買銅. 100蚊內. youtube 片睇到好正.
銅果種帶出街型D. 當匙扣都可以.
本來都唔知有呢樣野.....巴打介紹, 正喎

我都睇到.有興趣. 但要等五日. 重要隋機發貨.........

酷狗 M1 , 磁力開關. 10小時播放. 多色選擇, 鋁合金耳塞.

我落左單第二日就發左貨

酷我k1 超正

係咪真野?

有無真皮銀包介紹，之前淘過一個好高質，但落咗架

點樣用手機淘寶copy link唔會有我名 我之前放左條link上黎 日日淘寶彈廿幾三十個通知話有人打開我條link
啲通知聲同whatsapp通知聲樣 搞到以為有人搵我

互動消息
左掃 靜音

想買部豆漿機

有冇推介?

淘左呢個，幾好有埋藍芽音響，簡左玫瑰金
又鏡面咁，又可以調整光亮度顯示
等佢黎，20號先有貨

等用後感

九陽

買汽車美容野介紹你呢間啦巴打 洗車水真係唔錯 洗軨水同車軑上光嗰d都有買 仲有修復花痕嗰隻真係掂 前幾個月我呀媽部車hi落左條柱到俾我搞返掂 仲有你所講嘅表板蠟都有買，上完一次都冇甩過 反而真係打蠟嗰d我就情願喺香港買返日本野(價錢仲平過淘寶仲要made in JP) 我就打開硬蠟 上星期試左隻"激防水+增艷"好正 同做完鍍膜一樣咁冼水 你需要先再介紹啦

鏡面好似好難睇到啲字 時間

真有心機，買左一大堆野用完一次放晒係到

有無野餐墊推介

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【双层野餐垫皮质加厚防潮垫超大牛津布沙滩户外防水野外草地垫包邮】￥nluTi67Ua8￥

好似好細張

最少買2x2啦，勉強坐三四個男人 加擺啲野

無link..算係微信晒貨之後係淘寶比錢

其實點解，淘寶唔俾賣咩

淘寶煩咁多
佢呢啲支付寶轉帳直接收錢仲開心

馬桶蓋手提蓋器 ¥8.80

有冇人用過, 好唔好用........

不如用鞋底啦

但係佢都係淘寶俾錢

有淘過類似，不過佢送果舊膠貼太大，會頂高左個廁所板

想平平地買個盒放d消磁水晶,有無好介紹

手搖自動噴漆 金屬不鏽鋼修補漆 鍍鉻噴漆 生鏽修補 銀白色車噴漆
¥5.50

有冇人買過, 掂唔掂
熱水爐生锈想試吓.

係呀淘寶比錢保障d，拍一蚊link果類 我估可能淘寶上架太煩，一圖一物又有影片方便睇，好多人又會係微信直接轉帳比賣家

其實有平好多既選擇+好晒錢+求其搵條雪條棍/外賣匙都做到呢個效果
利申: 屋企人知道呢個生活小技巧之後自制左

多啦a夢大雄汽車公仔擺件 叮噹貓車載玩偶車內飾品擺件doraemon ¥ 58.00

好似好正. 無憂無慮 , 爽.........

假野黎...仲要賣得咁貴

比微信鋪id我add佢

A21秋季運動風衣男 青年戶外衝鋒衣 多功能黑色男士連帽防風外套
¥209.00

減咗價. 褸有眼罩, 充氣枕
件褸可以收納成袋仔

無晒大雄 靜香露底仲正
不過有啲貴

有冇瑜伽墊推介?
另外有冇人用過瑜伽用按摩放鬆用既瑜伽柱?

有無整野食用既電子磅推介？thanks

我有夾朋友淘寶買過瑜珈柱, 幾好, 唔會好痛
我買普通冇狼牙o個隻

朋友買有狼牙o個d款, 佢話按摩會深層d, 但整得耐都會痛
如果你唔係皮厚/肥, 普通款都夠做

巴打消失左？

插多啲風繩ok

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【精准家用厨房秤烘焙电子称5kg烘培秤食品食物称迷你小台秤克称重】￥4GQ6i7bWai￥
呢個好凖 設計又靚

同埋有得轉單位

咁賤格 我係經淘寶再備註發玫瑰金色

有無人試過哂相？有無推介？

幫家父淘個車頂架
等左幾日都未發貨
今日問佢先肯講

車頂架 有興趣
裝 煩唔煩？

求柱link

佢啲說話 我只想負皮佢

會唔會唔想寄海外 見佢都唔願賣無去跟進.
去第二間買啦.
一係集運過來.

品SUZUKI 鈴木S-5 五孔十音 迷你款鑰匙扣小口琴 ¥ 16.00

匙扣 好似幾好. .

我個FD幫我買嫁, 冇LINK o係手
不過係呢款黎, 45CM

你就咁上淘寶打"瑜伽柱"都會見到一堆

首次包膠
條褲先

然後 dw

第一次包膠係咁上下

條褲唔好著出街

隻dw就係兩舊水果隻？

係 你覺得點
條褲號下步冇咩問題嘅

估唔到條褲咁都要成舊水

係咪因為權志龍同款?

唔知 見到有七十幾 驚伏 未買貴小小 條褲質地唔錯

巴打唔著衫唔驚凍親咩

咁都睇到

而家係咪quote圖都唔驚？

我已經係集運架啦
唔係直寄香港
又講唔到點解唔得
者係唔想做生意者

支付寶hk比唔比到運費嫁

有無人有望遠鏡推介？日用

我都想買， 望下對面屋做緊乜都好

屌,用返利網
明明返集分寶,佢返左余額比我
又要我補番咩身份信息認證,但又冇大陸戶口

條褲值唔值咁多？

好彩睇唔到其他野

見到小小你個樣 唔緊要啦

來了來了

多謝推介，放左入車～

想問下 普通USB充電既插頭係未集運倉唔會收

會唔會係咁

過隔離post 問

想買行山防水防風褸

岩岩行過U記見到499件

有無巴絲買過

日本代購財布守金箔入錢包御守招財開運招福 ¥18.90
有冇人買過呢類. ..

隻錶好似唔差

唔錯架 但個post 比人恥笑貴

有冇巴打淘過NOD32激活碼?
信唔信得過? 會唔會出事

Dw 有冇link

開心使用中弓

因為真係唔值

有無巴絲買過D收藏盒放水晶用,諗住放D碎晶入去消磁用

皮鞋的野淘寶好伏
要睇清楚避震用咩

海波利比較好

仿真度係咪起A貨.....?
超A貨, 差唔多啦. 羅湖城買可能重貴

全名叫咩？

我都係嚟分享姐

我諗住旅行用架有啲幾十蚊一個唔知洗唔洗得

跪求跪求，真係好想知邊隻性價比最高， 因為見到好多個價範圍都好大

Hk支那寶幾時收番手續費？

暫時好似免到4月 好似係

支付寶HK個匯率差過Pps同八仔好多
同後者加埋手續費後先差唔多

同一件貨可以好多品質有前人就緊係參考啦

唔緊要
你估真DW用料好靚咩
咪又係大陸機芯

有無人買過防毒key 係有用架?

我買左支星特朗天文鏡

上一頁好似有人講緊

BTW旅行鏡我買左呢支

今晚番去試下呢個

買過norton 180 日，開心使用中

其實用小紅傘免費版都夠用...用咗好多年都未中毒.

定係中左唔知

可能係啦 部機行得順就OK

支野掂唔掂

望對面好似幾正

以後都係拉埋窗廉打j

常識吧
不過淘寶真係太多款， 花多眼亂

我都想買啵

開爐, 買到唔停手, 窗 玻璃貼, 皮帶, 修補生锈鋁膠紙.
浴缸墊, 地毯水, 拖鞋, 眼鏡帶, 玉米茶.
全部都有用. 有淘寶真係慳好多錢

有淘寶買多左無謂野，你肯定真係慳左好多錢 ？

整左支大
到左出包膠

想買黑色Iphone7 mon貼有無推介

姐係個mon貼要係黑色

淘寶鬼慳錢 傻啦

閃魔

閃魔全屏好似數一數二貴

已經係又正又平

買左 無貼膜神器送

用完OK
真係兩年

有無人淘過抹茶粉又好味

唔知點解 淘寶全球app 入唔到支付寶HK個頁

個神器廢

有淘寶成屋都係垃圾至真

有冇人用hkbn 講緊寬頻 上淘寶網 用app都好慢

話說個白邊去除液其實係油嚟
唔建議大家用

冇野喎1000m hkbn村屋 正常

Bb1000無野 但有時登入唔到 要f5幾次

唔用條邊好礙眼

全屏果種無. 得3D 先有.
好過福仁買果張 唔知咩牌子貼.

白邊去除液
依家先知...等咗呢樣野好耐啦.
之前買4D全屏之後有白邊. 接受唔到無咗 上下左右1mm , 共4mm 面積
最後都係用番 3D 貼.普通玻璃貼
係時候出手買,真正全屏貼啦.
THX 巴打

荃灣呢頭 今晚好慢

玩命 有冇巴絲淘過呢啲小食
我好撚鐘意食
但係香港超市買個啲好撚貴又少
成日都食唔夠 見到淘寶有就想淘返黎

99蚊入手
抵屌

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【奔腾剃须刀全身水洗电动剃须刀男士刮胡刀充电式胡须刀USB车载】￥LSt7iv9HZK￥

等報告

但係有集運會幫你急凍D 貨？

Shave 得乾淨嗎？

全屏28蚊又正又平？唔好人話閃魔個個又話閃魔啦

留名待推薦

諗住買水牙線 電動果種. 又唔想買水箱好麻煩.
用開 直插水喉, 冬天涷到洗唔到....想轉暖水先用電動式.
有冇好介紹, 想用呢類.

呢D假野黎架喎應該

啱啱今日到左
依家成屋都係積木

化學野

但已經冇地方有得可以一次過咁比我買

假咩假 淘寶無假貨

香港都用呢類 會唔會

爭鮮魚尚 果啲用都唔出奇

用緊呢個 今次係回購 真係唔碎mon 同平 尋日碌左落樓梯都無事 返去即刻再買左

由於母親睇中左D野想買
第一次用淘寶 想問咁樣啱唔啱

之後會點送比我

thx

過隔離post 問好嗎

唔重，重要佢兩支野都唔算好重

sor

巴打厭命長

屌你班仆街仲係咁撚中意QUOTE圖QUOTE足一頁既

但真係好撚好食
淘完返黎包膠比大家

岀咗貨4日都無快遞攬件咩玩法？

有冇訂造獎牌推介

軟邊

而家有個 顯示所有咩唔係

電腦版邊有q

已買水牙線, 仿 P記旅行收納裝果種, .
想買無咁大水力, 因為有隻牙就來爛,沖落去好痛,
主要想用暖水沖. 同方便唔洗插水喉.
用開插水喉幾好用. 但係只係涷水.
巴打講用一年就壞.....到時再報告..

叫admin係app版加個功能回覆唔會自動quote圖仲正

同求 未用過電動怕剃唔乾淨

有冇人買GOROS?

軟邊即係點

除左個mon既範圍 側邊個啲邊位（睇圖係有顏色個啲位）

有冇巴打淘過公事包，200蚊樓下有邊殼抵hi?

Hi你老母

呢排咳得多買左d來沖水飲

你確定係陳皮 ?

我都買過 CPU . 全新 大陸叫散片.
用咗幾個月, 唔錯

4蚊粒...諗住用黎整鎖匙扣
不過我心諗佢包得咁好送埋散熱膏唔通真係用得既
整爛佢咪好折墮
擺喺度睇吓有冇免費方法試吓佢係咪work既先

至於我而家用緊嗰粒亦都係tb買
當時經歷唔係咁愉快
不過粒U正正常常就算

where buy?.?

買散片係幾抵玩, U 好少會壞.唔洗保養都得.
好過去新高登, 肥花交收.

聞落唔太俗，飲落都唔太假
還好啦，我買d短年份既，間間都差唔多價
長長年份我都唔敢買，一來貴二來驚假
不過淘得寶個個都有晒心理準備嫁啦

屌，唔小心quote左圖
sorry,高橋巴

想買action cam 最好within$500
巴打有冇好介紹?

有冇link睇下

一幅圖就算啦

高橋巴主要針對圖海

HDMI switch有冇link

有無船襪推薦?
之前買過幾次都好快鬆哂

我2012年淘過粒1155 i3用咗4年幾都無問題

YES

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【运动袜男士纯棉防臭毛巾底袜子短筒加厚毛巾底船袜短袜男袜毛巾袜】￥CjCbRWzwXO￥

呢間幾好 , 我買厚襪
甩毛量可接受
中間有像筋冇咁易鬆
著左4個月都未鬆

用過兩次 集運王 今發明至 客服覆得快 又算貴 值得一試

禁講集運呀

過隔離集運POST啦宣傳撚

上個POST我問的 但仲未買 運落黎少極都要200幾
其次唔知買邊間 百幾至幾百都有
上上個POST有人買過 自取 但買黑白黎左女神款
後尾好似話唔想要 唔知依家點樣

唔係淘寶既家品分享下，掛牙刷架、咖啡用品、電話座，個座剛剛好合用iphone6s下面仲有叉電線位穿出黎，完美

自膠睇capost

試下先 多謝巴打

我未得閒試機

我就用緊綠聯嘅HDMI switch, 不過幾貴RMB 78

想問下有冇賣烘焙用品既鋪頭介紹

原本都考慮過佢
不過最終都決定買個最平既玩吓先

唔係淘寶既家品分享下，掛牙刷架、咖啡用品、電話座，個座剛剛好合用iphone6s下面仲有叉電線位穿出黎，完美[/quote]

你咖啡用具係吉之島12蚊店搞掂晒， 兩樣24蚊埋單

你咖啡用具係吉之島12蚊店搞掂晒， 兩樣24蚊埋單[/quote]
呢幾日仲要有九折，平過淘寶，同埋呢d放入口既日本製安心好多

有冇水牙線推介

呢幾日仲要有九折，平過淘寶，同埋呢d放入口既日本製安心好多[/quote]
係 Daiso個d 12蚊店多數有得賣 唔洗淘寶咁煩

想問下有無邊間波衫係靚料?

想問下點禁返支付寶hk出黎？

地區香港？

唔該晒巴打

講開又講，我用淘寶，唔用淘寶全球
要入支付寶睇餘額先會用全球

感覺上淘寶好似多野睇啲？ 唔知

沖牙

行電,三年不壞

露營野有咩介紹

已知有nh

藍芽耳機除左QCY仲有無推介 定得QCY收得最好

新手淘寶平價試玩廢事比較買左無死系列：
營/所有用品：nh/3f/mobi garden
所有爐具：火楓

哩個牌子gas都好好用開18蚊個
想用打邊爐既就買adapter
但轉黎轉去感覺上危險啲 同麻煩

早幾日見到有巴打開post,佢地可能會熟d
[露營拎] 淘寶露營裝備集中推介

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【特价！外贸原单日单涤棉可爱卡通米奇浅口船袜 袜子 女袜】￥4RAuRT29p6￥

女裝襪 不過腳大到41都得係會緊啲
試過係大阪激安買1000yen3對
返黎呢度淘左隨機40對 有兩對蛋黃哥同我果3對其中兩對撞左款
而家去旅行就會帶啲柒款 開心即用即棄

之前都係用開濕鳩刀片

電動削好處：
唔怕剃損
快
剃得平均

至於乾唔乾淨 我自己覺得還可以
當然未去到貴價野剃到so根都唔顯眼既效果

有冇人買過木結他弦

烘焙膠模 買咗未用

剃完摸上去會唔會覺得有鬚根凸出黎既feel?而家用剃鬚刀有時鬚根生得唔好會剃損

功夫龍

唔好買bluedio 成日斷線

之前買係叫 GS910【標準弦】
初學果陣用原裝果D膠弦 後尾屎忽痕換左鋼弦 禁到手指痛 火火地連結他都送埋俾人
可能我初哥用唔慣 我朋友都話D弦冇乜問題

鬚刨一定剃唔乾淨

雙筒..
用開酷狗 M1, 有磁力開關方便. 電可播10小時歌. 鋁合金耳塞.

有冇d converter比imac用玩ps4

邊年既imac先

2011

點睇依個post

好撚多人都係咁做,係有港豬懶得淘寶去幫襯佢地姐

唔乾淨唔多岩用
btw有無巴打淘過剃鬚刀好用

想問下之前買咗部平板 依家有問題買家叫我寄翻去大陸換過部 但係順豐話要雙方有公司先寄到同埋要抽税 咁應該點寄?

自己帶返上去寄

功夫龍個價 真係夠我買牌子耳機

樓上有巴打話酷狗 我頂唔順佢咁大個K字

買左差唔多1500蚊
25樣野,到左貨睇下有無值得推介

酷我果個買黎做運動真係好正

酷我K1？接收情況如何

有冇得SHARE 燈掣同插頭LINK 正想換

唔好quote圖
條link樓主好似share咗，或者你追下post先？

HDMI Switch試完ok
唔插電推唔郁條8米線
冇試短線, 因為真係唔夠長

睇距離,近既話一定唔會斷
遠既話,我放部電話係籃底
出到三分線射波都唔會斷,半場就會收唔到

K1我都用緊，iPhone開bt，K1拉開個磁吸，就自動connect到跑得
有次跑跑下有電話，就咁用個K1同對方傾都OK無斷到

我都唔明,爬下文係咪咁撚難

k1聽電話收音點?qcy 7收得好差好後悔無買k1

喧我應該都買K1了 感覺唔錯咁
我驚有時人多會斷線咋

Btw我見加1蚊有個側入耳帽咩黎 係咪類似iphone隻耳機既感覺

我大大話話都係度問左兩三次藍芽耳機 個個都話QCY斷線問題幾嚴重所以先繼續問

幾時個個話呀
我用qcy真無線根本無斷過
人多地方實會窒ga喇
兩舊水唔洗諗有靚聲喇
我自己用得開心,其他人就唔知

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【原装进口 10包泰国皇家奶片 儿童高钙牛奶片 零食品特产代购包邮】￥jwwaRjjZ5a￥
冇伏
下次會再買

我睇到都有人話QCY斷線問題幾嚴重
咁樣你滿意未？

但係怕買到二手CPU

去tb買就係為咗買二手or洋垃圾

買左個狗廁所實重1.7，計體積變9.幾

1.7變9點幾 佢送埋隻狗仔比你

集運過隔離post 講

有冇人最近淘唔到寶？ 係咁話人太多

而家就係嘅
我買個陣時都無乜香港人玩洋垃圾

Thx 巴打
啲聲OK嗎?

有無人淘過投影機？ 699人仔有wifi想買部擺房睇戲都好

果d應該係尼龍唔係膠，用尼龍線係古典結他，你古典結他換d鋼弦落去

我覺得OK既，講真收音關部電話事多過耳機啦

有無入耳式耳機推介

借問聲咩係磁吸

巴打有無水晶推介？

上次係旺電買左一模一樣$178

同求, 評價好似麻麻

上次買完傢俱, 用優惠卷半價買左

洋垃圾, 巴打介紹 SHARP 303 SH , 126人仔就有部.
Snapdragon 800 CPU ..
買咗兩部, 一部比老豆用, 用到依家....半年有多 抵玩

多謝巴打介紹.

有冇link

求一部可以按摩膊頭o既按摩用品推薦
家母膊頭痛 做孝順仔買部比佢用住先

iPhone 7 全屏玻璃 閃魔瘋狂入塵
有冇其他平又好嘅3d mon 貼

ilmengying 但佢最近無晒貨

同問 btw洋垃圾即係二手？

二手 二手夏普303SH無鎖
已下架啦, 比條LINK 你睇吓,
當時買 套餐三 都唔係好爛, 係爆少少殼. 第二間舖應該重有得賣. 不過貴D.

CPU同底版嗰類就係外國datacenter嗰啲大批換機
可能係純粹upgrade所以好多都重係100% work
一個1U server有兩粒CPU, 一隻機櫃42U, 幾十幾百隻櫃咁換
之後唔知點解啲零件流咗去唔同國家既二手市場

巴打們有無啲跑歩用嘅藍芽耳機介紹？
平平地又好用就ok 小弟唔追求音質

上一頁已經講緊⋯爬下文
酷我

我想問下如果用一淘, 件貨返利都好高下
但係我用咗集分寶抵咗錢既話係咪冇得再賺佢個返利?

唔無無左，但係應該會跟比例少左

我想買個架, RMB50.16, 但見佢返利都有15.幾
但我又想用集分寶

應該會有返嘅，不過未必返到15蚊幾
睇你用幾多集分寶

我有27XX 用完應該返得幾蚊

[img]
有無巴打有類似手機架介紹，想要直企手機都唔易跌既

通常照比例計,你用二千幾集分寶即係比23蚊左右,應該回到6,7蚊左右

俾錢有冇得揀唔用集分寶，我用手機無得揀，焗扣

網頁版有

好似係支付寶個app有得set

張台搞好啦，都幾穩陣，個台啲野未執完，仲係有啲亂，放住先

你個風扇點郁

幾正,有無link睇下其他款

運費貴唔貴？

好抵屌 不過運費應該係張台2倍價錢

應該無掛

我都想知 想淘

運費係150左右港幣
但呢啲台係香港都要700幾，我上yahoo睇過，有張好似呢張，咁我宜家加埋運費當佢都係300啫，我覺得都值既，睇你點睇

你個風扇點郁 [/quote]
我老母格硬放上去，開實開得著，不過唔會比佢左右轉...

巴打有冇link

難唔難砌
我喺另一間淘左張類似既

巴打介唔介意去隔離集運post講下用邊間

有無人見過有呢種畫，香港買要$150

淘寶賣都係香港果個貨源黎嫁
大家都係要搵畫果條友拎貨
到到都係咁上下價錢
我就信和A字頭果間買既,冇記錯買4幅就平D

隔離硬件台書枱post，有巴打話泰國50hkd一塊，以為有翻版

香港計埋運費,代理費果D(好似係)
如果泰國真係咁抵玩既話我一定買勁多

嗰位巴打話係JJ market買嘅，買得多可以同佢講到30hkd一塊，有機會去泰國睇下

冇,要自己落去睇

我都係呢張檯

唔難，我一個女人仔，都砌到，不過要砌耐啲，因為全部都要用螺絲批，轉入去，轉到手都累...

張台搞好啦，都幾穩陣，個台啲野未執完，仲係有啲亂，放住先[/quote]
我都係呢張檯[/quote］

你用後感如何？我覺得係有小小搖，但都勉強接受到

運費係150左右港幣
但呢啲台係香港都要700幾，我上yahoo睇過，有張好似呢張，咁我宜家加埋運費當佢都係300啫，我覺得都值既，睇你點睇[/quote]
巴打介唔介意去隔離集運post講下用邊間[/quote]

答左啦，係淘集討論2個post

淘多個電動鏍絲批

咁我有唔係成日淘啲家俱黎玩既，屋企都沒咁多地方，所以都唔需要用到既

唔好再quote圖

正

呢個都到左啦，好靚啊！好滿意，希望唔好咁快壞

我都想買呀...但之前買個D好快壞

btw 有無link 呢

實用

我都想買呀...但之前買個D好快壞

btw 有無link 呢[/quote]

注意要用私集運，有四集色，又可以藍芽播歌，正啊！

注意要用私集運，有四集色，又可以藍芽播歌，正啊！[/quote]

點解要用私運既?即係淘寶集運唔得?

注意要用私集運，有四集色，又

點解要用私運既?即係淘寶集運唔得?

本post禁止講集運話題，你去淘寶集運討論2度睇

有冇女裝皮鞋推介？永遠淘都係勁夾腳/唔足碼。我39/40碼好難搵

絲打隻手

摩擦力

幾靚
Link

呢個都到左啦，好靚啊！好滿意，希望唔好咁快壞[/quote]
幾靚
Link [/quote]

幾靚
Link [/quote]

[/quote]
thanks

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【数字油画diy包邮漫威超级英雄人物手绘画 复仇者联盟40*50 60*75】￥lTFYRspZSB￥

之前都畫過數字畫 畫到嬲

幾好喎想買

留名睇包膠

口罩第二次買了，好高質
金船擺公司

有無美食推介
之前跟機試左酸辣粉 良品牛筋,牛肚都好正
而家淘左山淑鳳爪, 辣條 等食
仲有咩必食？

待機120小時? 做鬧鐘要4日叉一次? 熄左個mon佢仲會唔會響?

因為無枱燈
就淘左棧

比我想像中好
差電+感應
有人行過先開燈

爬下文好嗎？
人地貼左啦

係囉我都想問呢個問題

要叉電好無掉左佢
之前買個又係發光既鐘, 勁快無電

可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?

夜晚訓訓下教開左就...

所以咪擺係廳個電腦枱

請問鐘隔離25%是什麼意思?

買到冇野想買路過

LINK

唔會 支付寶hk平過pps或八達通 因為冇1.5%手續費

可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?
可唔可以唔好再連續QUOTE同一張圖呀?

25%濕度

10個留言7個quote圖

有無電競椅介紹下 想淘張坐下

個個po 都有人問幾次
可唔可以search 左先問呀

點search google & lihkg search 唔到

頭幾頁見到有巴打share
依間係咪最好

小包膠，屋企人嘅cheap cheap 藍牙耳機
30蚊人仔，一淘返利返7蚊+好評返現兩蚊
21蚊入手
比較重低音，有電話會震提醒
我木耳唔識分音質sor

上面係9mm石榴石，下面係8mm黑矅石
石榴石廿蚊，黑矅石16蚊，分別穿到兩條有剩（我手碗14~15cm)
石榴無咩特別，黑矅石真係有彩眼但唔易睇到
扺買嘅

多謝巴打 學到野了

以前HKG+ 係咪可以 quote 圖?

水晶邊間買

我都淘左呢個耳機比男朋友 好快壞同埋講電話好細聲

係咪影相問題 就咁睇2條都好似係銀灰色

十幾蚊堅唔堅

HKG+可唔可以有咩關係

主要唔係唔quote 得，而家無限咁quote 會變金剛棒點睇post 呀

想問下巴打有無試過淘寶買梳化/長凳?
我媽見到想買 但我未買過咁大舊又咁貴既野

係影相同燈光 如果燈光好少少就好明顯分別

本來呢啲石都唔係咩貴石
好多ig shop 都係咁樣入貨黎自己穿黎賣
一條賣幾廿蚊都賺到笑

都唔prefer 拎黎講電話我覺得
快唔快壞要過一排先包膠到

電力

待機120小時? 做鬧鐘要4日叉一次? 熄左個mon佢仲會唔會響?[/quote]
係囉我都想問呢個問題[/quote]

呢個你要問客服先知，我沒拎黎當鬧鐘用

唔播野淨鬧鐘一日用幾多%？

大慨10%左右，佢差電速度都幾快！

可惜都係做唔到傳統鬧鐘幾粒AA玩幾個月

咁我都想問下有無晶簇推薦
我有白水晶同黑耀石想淨化

好耐冇淘 今次淘左呢啲 期待化妝掃

樓樓上講緊個基本rate
支付寶HK個rate出左千成個月
無差1.5%咁多，有0.5%都要偷笑

好奇一問 有冇巴打試過淘D花俾女朋友

埋單計，支付寶係平過八達通小小，100蚊差0.5-1蚊到

「集分寶支付的部分依然有返利」
Web版有寫呢句

巴打你預幾錢BUDGET先?
我淘左張DXRACER
雖然之前做過功課而且連登都好多人屌過話係垃圾,但自己去過旺角坐過又幾OK
有朋友淘左銷量第一果張,坐過無咁軟同舒服,但勝在平
我淘果張香港買接近3千,我淘左2千有找.
真貨,但重到仆街
朋友淘果張:
我淘果張:

啲石有無link

快乾梳係無用，中過伏

佢退款退左落支付寶
點搞😂😂😂

想買電子炸鍋
淘寶買定億世家買好
如果淘寶買,又邊隻好

到貨，試咗係枱有 4分鐘。都滿意。
磨合後應該更耐。

CN嘅
實名 or 節哀

幾有型喎

邊間買
搵到間80幾蚊,但要等好耐先有貨

憶世家
淘寶無仇報

最新款指尖陀螺美國爆款HandSpinner 純銅款順豐航空件包郵
88人仔, 係家有申通運..
上次焗我用順豐收我 99 从仔
堅係銅, 都幾重. 諗住都唔會帶出街.....
如帶出街搵間鋁合金比較輕, 但應該無銅咁好.
可換軸. 用番佢果間舖入面有得賣, 最平果種13人仔.我問過佢.
唔識咩 606 608 淘瓷軸., 只要求可轉幾多分鐘.

巴打買過邊間既Iphone電？
想買飛毛腿但見D評論好似有少少伏

…
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【创意情人节礼物女生生日香皂玫瑰花男送女友闺蜜爱人浪漫diy礼品】￥eEtKRAiddk￥

我見呢度之前講過話好用仲突登買

個化妝盒正 之前淘左個兩層嘅

你應該睇錯左
係唔好用先岩
超伏

買左個紅吉花頸部按摩器299
唔錯

有冇人淘過有LED燈嗰啲鏡？好驚伏

有冇人買過電腦散熱膏？
有冇推介？

黃金買啦

淘寶果d唔掂？
定黃金差唔多價？
如果唔係我落黃金睇

淘寶可能有假野(聽過人講)
價錢差唔多

thx

買左好耐都未油哂

正啊,將來有女就有用

有先算

玩到出年都未玩完

有無巴絲淘過床單被袋果啲可以介紹下

我訂過黎送俾女友
分左手都未填完啲色

到左上面果個 質地幾soft 唔錯

床單類蘇杭出產冇乜伏

堅, 真係有掛玩

有冇邊隻保溫瓶好用

有冇野食推薦

有無人淘過雙眼皮貼紙,無聊想玩下

買左

- 良品鋪子牛肚

- 銀魂神樂最愛美味研 醋昆布 醋海帶

- 重慶特產 乖媳婦泡椒鳳爪70g野山椒雞爪雞腳辣味雞爪零

之前高登仔話好好食。

想買栗米湯沖黎煲黎飲
有冇推薦

10張老鼠貼 粘鼠板 ¥28.00
報告淘寶咗老鼠板, 放咗2個鐘就上檔 ,捉到小老鼠無問題.
近期發現隻老鼠走咗入一間無人住幾房間入面.
要配合燒到好香魷魚, 成間房都係香味,
之前用花生完全唔掂, 聽人講真係要花錢去買魷魚

估唔到唔係山寨膠水 , 所以推介比有需要人士.
因為平, 所以一野放8張, 再加上香港買4張, 一個籠夾擊佢.
驚老鼠就唔好入條 link睇.好多死老鼠

買過. 當時係順便買, 幾好用, 新高登果堆都係大陸貨.

超頻三A1導熱硅脂 ￥9.80拿下
OK 啦, 夠用, 用落新CPU , display 卡.

求水晶link please

有冇人淘過呢啲
好似好正
唔洗用手擰啲水出黎

巴打我想要石鍊link thanks

有無得再懶D
想要個拖地機械人,
已有掃地機械人. 好用,
佢可以抺地, 但唔係好掂無水箱.....

唔該哂
不過岩岩上淘寶睇
啲床單全部都勁大張 揾單人既都160x230

依個買過 唔錯

我想問下電腦要點打開呢條LINK

巴打用緊邊個牌子掃地機械人？求Link

買左白家陳記麻辣燙麵
三只松鼠 鳥結糖馬仔 爆谷 麻薯
已經到左 後日包膠

我買過 , 係幾好用
剩係隊去水喉度一路沖水一路推拉果舊野過水就得
唔駛用水桶慳好多水

利申 : 用左3個月

咁咪好抵屌 50蚊用集分補咗27蚊仲有15蚊返利
件野計番10蚊都唔使

水晶link

其實淘寶同一淘有乜分別？

一陶有返利，其實有咩用？巴絲會唔會次次都喺一淘落單

Thx

又來了

想問巴絲有無淘過拖板？香港插頭嘅

返利係當錢用

留名睇玩具

隻蝗國版胡迪我都有諗過，但睇買家圖隻胡迪黃到好似黃種人咁
留名睇實物

買過一次 可以自己sd相 訂造，都幾高汁

最怕個樣都係崩壞

咁國產出品
係黃種人樣好正常

我淘過呢間 同客服傾比130運費直接送貨上門
但我等左20日先發貨

想問有冇D架係可以比D一支支既護膚品打斜45度咁擺?

呢種？

有D可以將現成改細, 我買過純色4x6床褥的床單, 四邊圍橡根, 超好用, rmb80左右

no 要D好簡單好細個既架仔 因為個櫃放唔到D護膚品 成日要打橫訓晒係度

vbot智能掃地機器人 698 一年前已買, .
VBOT 香港都有得賣, 做咗好多年掃地機械人. 一般啦又唔會太差,
依家重未壞, 一星期都會掃一次.
但係已經有問題, 行直線會歪少少. 比LINK你睇 ,但唔建議買我呢部,
所以都係買其他牌子
最好買有遙控, 同自動返回, 好處係..
掃完唔洗人手搬去個位到叉電. 按制後, 佢就自己走返去叉電位叉電.
想佢行去某個位掃, 好似搖控車十字制控制行去掃,
貴一倍都要買有搖控, 係必要 . 無控制好麻煩甩繩馬騮亂行.
想換 科沃斯 有水箱拖地, 但成千蚊, 等平D減價先買.

想請教下巴打邊隻防污金剛好用。

新人留名
請問淘寶有冇咩正既跑鞋？

好奇問下
有無人好討厭同事/朋友知你淘寶
搵你幫手買野?

無，因為我佢賺錢
同埋順便搭單
首重就佢出

淘寶會低調 有人問先會講.
熟果班先會高調, 買果樣野平又好用
上次表演將杯水成杯倒落對網面跑鞋, 完全唔濕,水滑開一面,
即刻叫我幫佢買兩支防水噴霧

拎返上大陸之後點退？

自己走去中國郵政寄件返店舖？

我都有幫開同事淘.不過唔會賺佢地錢

關口有快遞公司
你問賣家拎左地址果啲資料
之後去寄就ok

Google 香港 淘寶 退貨 有圖教埋你行
羅湖

巴打用邊隻牌子。我都想買

巴打點睇小米果部掃地機械人？

唔該晒巴打

搵咗一陣先搵到，同埋出嚟方便其他巴絲

但係佢都冇講點用運費險退貨 有冇人試過用到運費險賠 $

keyword: 大金防水噴霧

我諗係拎寄完個receipt 有寫你俾左幾錢
搵佢拎返錢掛

係到包一次

上面講果個臺 好撚輕 收起方便
唯一缺點係要自己砌
不過尚算容易 二十秒搞掂

調味料套裝冇咩特別

高山氣 座架 咁細舊野 反而有驚喜
以為係一舊膠 但造工好好
唔會鬆鬆下 cake得實
隻腳啪出黎都會實

蛋盒
中間啲鬚係軟既 避震

Xt2集熱煲
比較過出面啲集熱煲
性格比首選no1
咩jetboil果啲貴撚到on9

總括
推火楓真係無推錯
整度推介

想問宜加有無集運運到粉狀野

隔離post

成套野三十蚊多啲買俾老母

實物國

藍色黎到碎撚左

有冇人認證咗支付寶HK之後收到垃圾短訊
好煩

無， 例如呢？

圓通傳緊執笠

叫我入咩財富交流群
琴日認證完今日就收到
用咁耐淘寶都未試過

附個網址先

有冇巴絲淘過單車

等金主出現..好似樂視, 燒錢燒到無晒......

有冇人包膠下松鼠有乜好食
之前買過啲野中過伏 除左栗子仲有冇

淘咗條iPhone線，雖然冇認證，但質素同原裝線差唔多，唔會太緊

[quote]淘咗條iPhone線，雖然冇認證，但質素同原裝線差唔多，唔會太緊

重點, 幾錢

有冇巴絲淘過iPhone moon貼 好介紹

淘寶價：RMB 26
1688價：RMB 12

因為急用所以淘寶買

梗係閃魔喇，而家用緊張透明嘅，非常好，仲有張全覆嘅未開

買左馬仔 麻薯同爆谷
後日話你知好唔好食

美式薯條幾正 好夠薯仔味
爆谷都正

閃魔3D 用過2張 唔知點解今屆7 感光位好吸塵
有冇其他推薦

我都有聽巴絲講i7 好易入塵

就係咁，所以想問有冇其他牌子

薯條，堅

6s+ 啱啱入咗張貼，15人仔唔使，好抵屌

想問下呢到有無巴打有淘過iphone用既腳架?
6s/se都得

有無上面胡迪公仔link

Benro短腳再夾佢隻電話架

￥xk3v8fqujn￥

￥wdao8fqCm2￥

想問下退款啲錢係咪會退去支付寶?

我諗到嗰幾粒cpu可以用黎做咩啦
用黎練開蓋

包一包膠

GU頸巾 39蚊人仔
夠長 平靚正

屋企人要既車仔 佢話好好推
到倉3.3kg 夾夾埋埋都要120港紙

男友既冷衫139
係比較貴 但搵左好耐先搵到心目中想佢著又岩佢既冷衫
都夠厚既 靚唔靚就唔識了
仲有腳膜同啲野食 試完再上黎包膠

有冇link呀？

有無薯條link

搶【三隻松鼠_小賤美式薯條75gx3袋】休閒零食膨化食品薯條原味
我估係呢個

求頸巾link

電流幾多

宜接淘case通常送埋玻璃貼

GU頸巾 之前都見到做特價清貨,
褸都有平, 但色唔啱心水.

有無淘過防水喇叭？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【祖国版海洋堂 特摄山口式010胡迪猥琐脸可动手办模型公仔玩偶现货】￥uxX485MCxA￥

淘case送貼
淘貼送case

thanks

岩岩揾到平野

複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【女裝 2016冬款針織圍脖百搭日系森女套頭毛線圍脖 276669 極優GU】￥hgKo85BinP￥

鳥結馬仔
想像到既味

團隊上深圳倉執件

有無人買左小米果部電助力單車

幾靚仔, 又電助力
係香港踩應該都唔易被發現

有冇人試過搵代print野質素掂唔掂

用緊圓通 好似無咩事喎 係咪剩係果區咋

睇中呢隻usb拖把,唔知好唔好用,有沒巴打有經驗分亨下~~

tarrago 又平又正

可以多人果陣用腳踏踩，交通警好醒 ,
去到郊區就用電，例如大埔到上水果段單車徑，爽。

去馬, 依家多數冇伏。

USB HUB?
標準答案:

用緊,唔錯

用緊哩款4插....無問題, 速度OK

買左呢隻,幾好用又平

唔該哂!巴打!

搵唔到寬60-65cm有得擺野既電腦台

好想買呢張但係70cm放唔入

預備落單

我都買左呢間 等送到

預備落單 [/quote]
邊間？

好🍇 我都想買呢款但唔岩位

天貓：祥瑩數碼專營店

部小米電車好似好正

有無巴絲淘過無線記憶卡？ 想俾單反用

有冇啲冇線嘅 usb hub插notebook 成枱線好煩

有無巴打淘過電腦櫈
急求推介

已經好多巴打提完又提 唔好咁懶做伸手黨啦

YOUTUBE 睇過係正, 如果住新界有單車徑. 起碼上斜轉電動
平時用腳踩, 不過車都幾重.

其實有睇中款

但驚爆肛

我都想知,
之前買咗張 sandisk SD 64GB 80/Ms 速度, 大陸正品但大陸造 , 雙11 買113人仔
官網可查CODE 真假.
真係抵玩, 香港版台灣制要 178.

近排買左張西昊m08
質數幾好，平D 既 m58 都唔錯

有無人淘過高仿yeezy？
睇佢d圖好似好高汁咁

👆介紹返,啱啱買左呢個,有片教點貼,貼完幾好feel,第一晚有啲波波晌面,第二朝真係會自動消失晒,好神奇

講漏左iPhone 7 全包貼,除左底個喇叭位,其他位都包晒

有無巴打淘過相機帶？介紹下

個官網會唔會都係流架

買左部小蟻cam本新想當閉路電視用點知柒左得大陸用到

即好唔好味

熱...

邊款？我見香港有人用喎

我睇過應該要踩先有助力，即係唔可以單靠電行，一定要不停踩住
Sorry for 1999

用多幾日上黎包膠下四邊有冇飛起，我買第間，貼2張，2張都用幾日就飛起

一般般
唔值得特登上淘寶買

用左二日,暫時冇,如果有就即刻報告

幾正咁

包下膠先
今次買左十樣嘢
有啲巴地推介同手機殻就唔講啦
主要講呢兩樣啦

粒cube 既開關制我覺得幾好
但密碼鎖真係冇feel
其他都冇乜問題
個手指陀螺好正
好重手
至小都應該有轉至兩分半鐘

另外之前跟巴打推介淘左個藍牙接收器
搞左我成既都connect 唔到個keyboard

過多一星期都無事既話報告下呀 我用緊果張吊緊命，唔知買邊間好

我呢張佢教要用風筒吹先貼得實

巴打同你一樣買咗呢兩樣

前排見到個post講水牙線，搞到我都想買！
最後買左尼隻，用左一次，幾好用
最搞笑係呀媽用，用到成個廁所濕哂

幾錢？

會唔會痛同乾唔乾淨?叉一次電用幾耐?
求link

$198

痛就唔係好痛，不過係咁噴血...
叉一次應該用到幾次

貴野來喎, 呢個牌子
我買咗呢個 OK 啦. 用開插水喉果種, 所以用第一次無流牙血. 同慣咗用.

有無轉插推介？
睇中依款

咩意思

有無巴絲有IPHONE7磨砂純色外殼推介
間間都連玻璃膜賣到廿幾蚊
我淨係想要個殼咋

分享之前

留名睇他他咪

我有d線都係買綠聯 好Q多線買 不過未用全部收埋

大J都有開箱淘電腦椅

著出街俾人認到係假
真係會指著黎笑

刷香港版firmware 就得

有冇iphone叉電線推介
係咪品勝/綠聯好啲

過相慢唔慢？🙇🏻🙇🏻

岩岩買左綠聯, IOS 10.2.1 用到

想買個層架放野，有無巴打有好介紹
類似呢d

好好食好好食好好食
好食過良品鋪子
仲要有獨立包裝
24.9 買左3包 好正

抹茶

usb 3.0 card reader 過都快， 同港版一樣 ,我有張32GB.
不過依家64GB 80MB/s 黑卡果張貴咗 133 人仔 .
以前抵買好多。

有冇人有淘過飛機杯

大把人有淘
但好多玩兩玩就爛膠/爛J

各位師兄, 請問一下 visa/PPS/8達通/大陸支付寶/香港支付寶, 那個手續費最平最好用?

平至貴
大陸支>香港支>PPS/八達>VISA

爛J

有無d 火牛/usb 一開4/6個port 推介

aukey

新POST已READY

有拍過片 ？
搵搵先

重有呢隻 . Orico/奧睿科 CSI-4U
上次 6頭 特價 69人仔 算平.
香港賣好貴, 可買條線轉三腳頭
如果唔要 QC 2/3.0 呢隻係抵玩. 用6位的話.

push